# Game On

Website criado para a fase HTML/CSS do trainee da GTI. O site criado é meramente ilustrativo, nenhuma das informações contidas nele correspondem à realidade. Nenhum dos jogos mencionados foi criado pela empresa fictícia Game On.